一人一個上莊con會聽過最on9嘅問題

我先
話說細佬con會個陣冇啦啦急尿 忍左成粒鐘終於頂唔順舉手同啲老鬼講想去toilet
我: 老鬼:
我: 唔好意思我想去一去廁所
老鬼: 下?? 點解你個gall bladder咁細 忍一陣都唔得 仲問我小小野都忍唔到到時上莊點應付啲workload
個問題係急尿關我個gall bladder撚事咩 ...

con會遇到呢啲問題應該點應對

點啊受唔受溝

急尿關個gall bladder咩事

Quit莊

戇鳩野冇去聽過

我都想知
聽完佢咁講我笑到必左幾滴尿出黎

係現場即時quit莊咁勇

即係賓周屙膽汁？

師兄你尿滲喎 睇睇醫生好

lihkg係咪冇人上莊㗎

全部同我企起身！

嗱,你一黎就出個大佬級既問題,好難贏到你喎
聽過人問蜜蜂大啲，定啤啤熊大d

點解要買礦泉水唔買蒸餾水

你hea鳩我呀？

fyi

乜撚嘢問題黎

前幾日通左幾晚頂
con會果日塊面生左粒暗瘡
一開波就俾個EVP指住問點解粒暗瘡咁大
知唔知生咁大粒暗瘡會破壞晒隻莊既形象
諗返起就想係佢面前擠左粒大毒瘡出黎

FULL ADDRESS 幾多個字呀?

唔通廿歲人去廁所都要問過老師先? 覺唔覺得上莊好冇尊嚴

呢個我見到真係屌到佢反艇

生暗瘡都有罪

條路自己揀

一號莊，一號莊，記住一號莊

Con day本身已經係最on9嘅事

你知唔知我係邊個

全部同我企起身

唔con你自己搞得掂全年活動未自己搞哂佢
好多莊都係要教架莊都唔敢上嘅毒撚

試過比人con呢個 好彩答得出

你hea尻我啊

連成一線！

俾人Con嗰時睇鏡望到個老鬼一路睇住馬一路Con，仲要問得有紋有路
不過on9問題就無乜點聽過

全部連登仔都係城大學生會第四屆商學院及學部聯會幹事會候選內閣

我懷疑年年都係con個堆問題

垃圾老鬼自high活動

欣師忍下尿都唔得

林溢欣 不了

欣師都要屙尿㗎

全部同我企係身

有日好凍,10度左右,行過見到人地con day,d老鬼屌d莊員着嬲,唔統一,唔似一支莊

gall=舊
你聽錯左
此post已完

朋友pre諮某上莊問佢
上莊洗唔洗宣誓

邊度鄉下

真係好反智

上莊呢樣野本身都on9啦

佢係佢面前擠出黎佢又屌你知唔知當眾插暗瘡會影響枝莊既形象架啦

成班毒撚淨係識比負評又駁唔到
啱啱上大學你無師自通真係隨時撻到你攤攤腰
我講緊啲真係自負盈虧唔係乜柒都claim書院果啲濕鳩莊

多謝你嘅問題
去廁所係生理需要
工作能力同膀肛容量無直接關係
所以唔會影響我工作效率
希望可以解答到你

答完就可以屙落佢度

咪淆老鬼，你知佢地on9無理取鬧既就quit莊，成班下莊一齊quit等佢地冇下莊，仲唔驚到佢地瀨屎

識唔撚識分咩叫屌同教呀
好聲好氣教唔撚得既，
一定要屌住黎教？ 你老母大得個一兩歲同我擺款？
乜撚柒野自負盈虧咁巴閉呀，成支莊加埋D錢幾十萬幾百萬呀。得個萬幾蚊，我老母攞部計數機都識計啦。巴撚閉，得個少少錢咪撚扮大支野啦 你地只不過係一班攞幾千蚊出黎圍喂喂既傻鳩炸。
究竟一個人垃圾到咩程度先會發明con day呢樣野
即係自己俾人con個陣唔順氣就發泄落下屆度，收皮啦，你班過氣老野 完左任就死番屋企睇放學ICU啦，今屆既野駛撚你上屆出黎俾意見呀。

CON DAY有時真係會教到你野
當然唔係講緊鳩屌個款啦
如果真係想教你點樣proposal都比下莊屌既 真係寧願佢地唔好上莊

屌，呢D野 根本就好應該一屆傳一屆
而唔係乞你教佢咁。
你係一個正常打工仔，last day前都會同新黎交接下自己跟緊既野啦。
不過好難怪既鐘意屌住黎教既 根本都係自卑撚

傻鳩上莊嘈撚住哂
講咩自負盈虧，咪又係果幾萬
我一條友是但拎都拎到啦
我鍾意點搞關你撚事呀
我俾多廿萬叫上莊女莊員幫我含埋撚都仲得呀

原來係你

其實唔明 con day點解要咁diu 好聲好氣講唔得既咩 我明你係想教人 但係冇必要diu 到咁掛

我一直講緊教莊係你沖出黎柒話我鬧莊
搞笑到連登啲自卑撚又buy你果套
講多次
係我蝕錢
我要教下莊點樣唔好蝕
係唔好蝕佢地嘅錢唔係我嘅錢呀柒頭
你蝕幾千蝕幾萬都好
唔應該蝕然後你蝕左都係冤枉錢
乜鳩野叫小小錢就扮大支野 on9

我一直都屌緊條友話要取消con day
我幾撚時話過要鬧莊
屈得就屈？
你究竟有冇撚去過con day
乜撚野con day係比人發洩
我坐成晚係到同你執proposal執fin bud
同你檢討活動可行性
實際運作上有咩要注意
呢啲叫發洩？
冇上過莊咪撚出黎柒啦

屌你連登一堆弱智閲讀理解拎F都好意思出黎鬧人
仲要咁多人正評
係我係鬧緊你
但我咁耐以黎都冇鬧過我下屆之後咁多屆莊
On99

答案:

所有問題
千其唔好上莊

咁你入呢個post做咩
每次去聽con都覺得d老鬼係咁執份year plan好弱智 如果係for幾百人既活動我冇野好講 好似su 系莊果d 但如果凈係serve幾十人既hall活動就收撚皮啦

話你無膽要忍成個鐘先舉手去廁所呀

咩大學咩 soc 咁低能
小學生咩要舉手去廁所

一定要深夜開會

夜媽媽得個十零度
坐足成晚已經夠on9

上莊本身已經係個問題

覺得自己比起正上莊（sj）有咩優點

宜家上莊定返煙腸重要啲吖？

諗返起都打冷震

聽過個大學職員講
你成班大學生 我當你時薪100
一支莊十幾條友 通宵開個con day
講緊係過萬蚊既人力成本
浪費成晚時間 就係為左慳個一千幾百

冇錢收, 吃力不討好的事, 做來做乜

根本呢個制度都on99.
你如果真係咁撚多野要交接, 你兩個generation 就應該要有一段長時間的overlapping 啦.
你d 野, 如果真係搞到要通宵先搞得掂本身已經有問題啦

其實如果你真係認真做...
你d野點做。有咩procedure呢d....根本應該有曬document去比人跟啦.....
真係代代口傳武俠小說咩屌....

上莊已經係on9

冇錢收。吃力不討好.....
係呀。搏儘無悔

我淨係唔明，時間都係成本
點解要浪費咁多時間去做啲你地啲老鬼自認為係教育緊下一代既事
淨係見你地用十鳩幾個鐘傾我就已經R撚哂頭

我心諗
你地咪唔好比我上囉
大不了Quit
驚閪咩

我上面有覆到我都覺得on9嘅問題架
我都有講要背full address果啲垃撚圾架
係我覺得你地話要取消con day一樣咁on9咋嘛
其實好多莊都要serve幾百人以上甚至向公眾
唔只su
咁你係咪可以收收皮先

勿相認

其實全部都有
只係每年都會有變數
同埋都想你自己參與多啲
學到好多野
呢點唔信唔使覆我 冇興趣討論呢樣野

其實唔係話代代口傳
只係你做一年 講緊等你做上手嘅時間都冇
Con day都係希望幫你執啲無謂錯姐
唔通我口講你會識哂咩
有好多淨低嘅野都要你去跌跌撞撞
同埋講真
大把人上莊proposal都唔識寫 而proposal都係你講嘅document
冇proposal有好多活動都做唔到
你講document呢點係真係緊要
Con day好多時候都講文件野

最記得比人con幾條on9題
乜柒個p比外星人捉左邊個做莊務,驚唔驚捉埋你，女朋友同莊員跌落水救邊個

我即刻屌鳩上莊話再問呢d無聊問題我quit 莊，你班hihi等斷莊啦

成班靜左

（請勿相認）

一個新鮮人岩岩入黎咩都唔識係咪要人指導下先學得快呢？
你第時比老細屌得你仲勁
如果少少挫折都受唔到你只係一件垃圾

冇錯 班freshmen小小嘢都唔捱得

一睇就知係嗰d上莊上到個人癲癲地嗰d柒頭
得啦得啦 上莊好巴閉啦得未
唔講仲以為搞緊d乜大型活動
幾十條柒頭比錢自己圍威喂咋

比老細屌。我都有錢收啦你老闆....
比你班上莊問埋d濕尻野我有錢收?

依家打份濕尻工。一個月袋三皮鬆d都未撚駛日日比人屌啦。

我去過AGM, 個莊本身都冇乜人上, 而且好撚冷門。
但係班上莊都係寸寸共咁。
真係屌你, 果年我真係踢炮。佢地好似真係斷撚左莊

唔好意思
上過莊做過p 返左幾年工
可以話你知老細一定無上莊咁撚煩
老細請個人返黎幫自己做野
玩鳩佢咪即係玩自己檔生意

攞老細同老鬼比
d老鬼只係比完錢屌下莊爽下嘅柒頭
老細做野經驗多你幾多呀
唔好自以為早一年上莊就多好多經驗
講到尾都係自己圍內玩下咋

con day根本係支那傳統小農dna家婆心態
唔明點解咁多人仲會玩

上莊本身已經係ON9行為

仲要一路上,一路比老鬼屌

奴性重先會上莊

總之。我覺得冇錢收做義工都算。
頂你, 重要比班寸柒柒的人玩尻你。真係不了。

On 9 坐幾晚學到 d 乜

坐係度問埋哂 d on9 問題真係失覺哂 wo，我聽住 d 老鬼問萬一所有位比 d 街外人玩哂點算。大佬比 d 實際 d 既建議得唔得呀

我諗學到自學掛.......
咁的確。如果班人真係有心去做ge去prepare點樣去比人con。可能都學到d野ge。但係呢d野都係自己摸下摸下摸出來。

但係老老實實.....
你有時睇d新聞。d莊 R sponsor......核突到上埋報紙

頂你, 真係學到魚蛋雞翼都要人Sponsor...?

請你用寵物小精靈黎形容你嘅莊員 有d咩優缺點同特性？
你老母 考我呀！
仲有！有d上莊明明有同自己莊員拍拖 夠膽死扮撚晒野話 你地點睇莊內戀？我地soc絕對禁止同莊員拍拖 會影響形象
而家quit左莊

我以前就科大grad.....
我入學都差唔多十年前。依家我唔知點樣。
但係當年, 我記得開學果排, 日日返學嚮atrium聽到班友嗌莊真係嘈撚到......你老味九點堂。經過真係頭都痛埋。
乜乜乜莊大聲同你講早晨, 我真係想同佢地講屌你老母呀.....

2011年嘈到比人claim 賠錢。真係on99

連登仔最鍾意一路話上莊呢個行為on9，一路享用枝莊提供嘅服務同活動

比人問過uc波跌落黎點算

咩係UC波?

咪撚就係，年年個四十幾歲老鬼返黎尻屌支莊，好聽就團結人，唔好聽係你想揾條友尻屌幾個鐘。

同 d 黑警話有事咪撚報警有咩分別？
以前做組爸無叫人上莊，但佢地上完要揾人做乜做乜我都無推過

去廁所要舉手問 樓主過幾年後睇番，一定覺得無意義嘅莊同老鬼係非常on9

你講我要去一去廁所
同佢交待完咪直接去
洗撚理佢乜料

唔關問題事
但見過隔離莊d上莊老鬼用excel準備左百鳩幾條問題
機關槍一輪咀lur哂出黎
答唔到就為屌而屌

老鬼出氣活動

見過成支莊拉大隊走

中大有粒好似天文台咁既波係山上面

連登仔係話啲濕鳩文化on9而唔係話服務人on9，唔好偷換概念

上莊已經夠on9啦

你睇下你樓下

上莊冇錢收冇義務搞活動
黑善有錢收，係社會仲有特權
稍微用下腦都諗到

Professor 出去搵你呀你知唔知羞

傻閪先上莊 大把人做intern 玩case comp exchange 果d你所講既毒撚眼尾都無望過上莊 但都好多姿多彩wor 畢業仲入埋大行做 你唔好同我講你繼上莊經驗落cv

我份cv 9成achievements都係因為上莊而有，所以有啲野真係唔好一口咬定
仲有明明大學有4年，好多連登仔鍾意話返intern乜乜柒柒都可以好好
屌我上一年莊咋 剩返果3年咪做其他野囉

咪就係你咩都無先9成上莊achievements 囉

Con到反桌

上得莊好多都on9到你接受唔到

原來條友係334 小學雞
上莊achievement 笑撚死

Cv多野唔等於唔垃圾架